hi 淡友 (1049)

左一巴右一巴